四成受訪大學生曾校內進行性行為

早前有關注愛滋病慈善組織調查發現，八成受訪大學生從來沒有接受過校方提供的性健康資訊，但近四成大學生曾於校內進行性行為（包括校內宿舍），反映在校內進行性教育及推廣安全性行為的必要性。

估計九成受訪大學生曾於校內同校外進行性行為
A0表示

個訪問喺邊度做

我有同左手發生性行為

係咪英國研究

近9成人講大話

咁多人係學校打飛機？

校內=hall?

宿舍當校內

鳩填姐 你試下問有無同校監老母

係咪問唔中連登仔

打飛機算唔算

冇我份

大學就係俾 MK溝晒d平時管教最嚴ge女女